屯門公園個故事真係教訓我哋唔好比自己老竇老母咁多家用

全撚部都落晒去呢啲大媽到
我跳舞俾我老母睇唔好

視乎詳老豆老母喇